中共而家戰略係流料嚇退十一遊行

10月1號係中共死穴
開槍又唔係 比你又過百萬人示威佢又無面
你諗下70週年國慶全世界睇香港人示威 無人理佢閱兵
(一個極權政權最重要係佢既面子 唔好睇少無面對佢地既傷害)
唯有繼續用舊招 流料嚇走香港人
既然呢d流料有晒中共既支援 要幾真就有幾真
解放軍爆料/警察海關入境處爆料呢d係基本野
比你影埋坦克車飛機大砲核彈都唔出奇
所以我正式宣布 十一開槍鎮壓謠言無論有幾真都好, 都一定係假

推

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

呢個真
五毛,分化撚 數量大增
比起以往行動早左好多日出嚟分化吹風向
懷疑琴日連登DDOS係試水温, 連仔小心, 10.1 隨時有更大網軍

最好國慶大日子殺撚哂我地香港人 唔係就賀你老母

好撚煩 喺就快喇 我日日祈禱出軍都未撚有

十月一 點都要出 無得再驚 講真 人人都驚
但今日都選擇出黎

據聞，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

國慶佢要展示喺北京國力，唔會想國際淨係關注香港

留力呀手足

好老實講
就算十一真係開槍鎮壓
我都會照出
射撚死我囉屌你

推！

push

10月1 全民運動日 帶定D棒球棍

預咗死 咁嘅香港繼續生活落去都係死路一條 不如博一po
夠膽就射死我

點都要出

pushhhhh